收二手Sekonic 758cine測光錶

收二手Sekonic 758cine測光錶
有意放請留tg

我雙眼就係，你可以請我

我有隻想放， 20% new 47% work
fast trade HKD 8,000
岩嘅留TG.

請你應該貴過隻錶